邊個老豆會發酒癲

由細到大，佢一有咩困難，挫敗
就會發酒癲，搞到全家都唔洗訓教。
究竟係中年男人大壓力定係 我老豆唔識處理
究竟係我唔識體諒佢定係佢有病？
利申：夜晚發泄，今晚唔洗訓

I know that feel bro

一樣

身同感受阿

都有
不過平時好鍚屋企人,一飲醉就屌鳩我地

我老豆飲醉酒就會喊住話自己冇用俾唔到好生活我地
唔識開解

其實我有諗過係我唔識關心佢，幫佢解決問題
抑或係佢解壓能力太低？

i know that feel,
我只想過安穩生活，晚晚有教好訓
不追求富貴
其實佢既行為改變左我好多價值觀

中二嗰陣老豆同我講對唔住，因為佢冇錢俾我讀名校，到而家諗起我都覺得好難受
佢家姐阿哥都讀到書搵到錢，得佢係窮撚又冇學歷，應該係因為咁所以佢自卑

未試過發癲
不過係咁話要飲
有次飲到發酒寒入廠

自作自受

其實有目標係好事定係壞事
我老豆都想我地生活過得好d
但其實平凡平淡咁生活已足夠
依種性格真係

阿榮老豆

其實佢都冇目標，只係努力咁掙扎求存
我都覺得而家嘅生活好足夠，同埋我都咁大個人啦，要改善生活都唔會係靠佢

我老豆啱啱都喺度發酒癲，佢一飲超過5罐啤酒就咁，我同我媽咪嬲到喊，有時真係words are sharper than knife

我老豆幾乎晚晚自隊2支紅酒
我細個會因為嬲而為佢流眼淚
但近年已一滴眼淚都冇為佢流過。
我已麻目曬

ching有無諗過帶佢去戒酒?始於成日都係咁對屋企真係會有好大影響喎

巴打，睇到你老豆因為壓力大而借酒消愁，對巴打生活做成好大嘅困擾，都睇得出你其實好擔心佢嘅。人點都會有d平靜嘅時候，不如試下製造一d機會關心下佢嘅需要比佢訴下苦，或鼓勵下佢，好多時候仔女嘅說話對佢地黎講系一種動力。相信咁樣對佢同你屋企都會好d。加油！！

我果個係一飲醉就係咁講政治屌柒中國

如果我老豆係咁
我會代我老母打到佢飛天

佢戒左煙啦，但酒依家唔戒
應該係唯一解壓方法
對我既成長已有好有影響
由細到大，我唔會出夜街or 唔返屋企
因為家母會一人獨力承受，於心何忍
我既價值觀更比佢改變曬
我人生只希望追求平定，安穩就足夠
忍左二十年

起碼屌自己屋企人
起碼唔會憤世

多謝巴打
我會撐下去

同佢一齊飲啦